Compliance工 written test 有咩考？

上個星期報左份Junior 嘅compliance 工，係間securities broker & asset management firm。啱啱收到HR邀請做 written test。

想問下做compliance嘅巴打絲打，written test 多數會問咩？聽講會有case study 同埋會問關於SFC既野。

小弟喺英國做左兩年paralegal, 唔係太清楚香港啲written test係點。所以諗住今個weekend做下research，希望有人可以指點迷津 !

係英國躝返嚟淪陷區把柒咩

返來做乜呀

點解一個做過兩年野既人問野都仲咁on9
間間公司唔同
Written test內容點會一樣
報咩公司又唔講
問啲咁既問題想人答你啲乜？

你Pm 我個個tits 咋話你聽囉

最好貼埋題目貼埋答案

lm

所以佢係英國撈唔掂囉

政治野我唔識

考MC
1+1=?

香港稅低人工高
黎香港搵食都係貪錢架啦

compliance都好多範疇。你報邊個先？

介唔介意講下有邊啲範疇 自己都諗緊入唔入行 想睇下行內人點睇

AML/Sanctions/KYC CDD/Trans Mon 仲有好多。
你要知道你對邊方面有興趣，呢個係重點。

連登仔唔撚識睇字？

我話 “多數會問咩” 好明顯就係睇下有冇咩example可以攞嚟參考下啦。我有問exactly 會出咩題咩？

咪話 securities broker & asset management firm 囉。俾埋公司地址同住址證明你好唔撚好？

其實你唔識可以唔撚洗覆嫁

英國稅咁撚重你俾埋我嗰份

揸英國passport喺香港儲下錢幾時返去都得

Job description 話要搞 SFC licensing, develop internal compliance policies, KYC/CDD 同埋 Com Sec duties. 依啲算唔算係 general compliance?

都算係。如果想準備嘅話，睇埋MA同SFC啲最新指引。
通常係case study

我聽日都IN Junior 嘅compliance 工, JOB NATURE同你差唔多, 想問師兄IN成點?? 大約IN左D咩??? WRITTEN TEST問左咩呀?

搭單問讀LLM 有冇用

俾稅咪俾稅囉 D 錢有保障

巴打最後考左咩？